====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le cas du permis de faire , ces derniers disent qu ' il faut  : — « Déplacer les lignes en matière de décision de dérogation pour placer le processus expérimental et le projet architectural au centre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

